有冇人好憎細路

有

d 細路真系好撚煩

見一個打一個

系你老母5p仔

成日尖叫
好想一巴𢫏埋去

成撚日係條街跑黎跑去
又唔睇路
啲老豆老母又由鳩佢地周圍走

死小孩

系你老母

最憎 又嘈又煩又喊

對唔住大佬